有冇人同條女扑野,反而比條女要求嗌佢個英文名?

比條女吹到啤一聲

椰汁炸豬扒 椰汁炸豬扒

我條女叫雞翼尖

雞翼尖英文係咩

詠芝

Chicken winglet